點解tvb藝員咁多智障fans

真係智障果隻

智障先睇tvb